都唔明個個做乜走難咁走

睇左大灣暉訪問張崑陽同許志峰，一個仲要有仔女

都未話要走

呢度唔講仲以為個國安已經係你門口

好心香港人就再堅持下啦

bno 英國人唔會玩你既

走唔到咪一齊盡地一鋪

幾時有走難咁走
個個都話得好少錢唔走住
好似以前支那人落嚟香港咁得返幾千蚊都走嗰啲先叫走難啦

你睇下d fb group